★點解 晴報從來唔提"公價開工利是"銀碼？

人情 佢就成日講幾多幾多

咁 開工利是 呢？

我覺得佢會話，應該廢除開工利是 陋習

死商家佬

none reply

橙

有一篇講 網民唱衰同事派十蚊利是被轟市儈

從來唔講開工利是

講得高下年冇得收
講得低下年又收得少

我留意左佢集團報章好多年，永遠冇提 開工利是

90後為上司送上祝福竟為求開工利是

人力資源主任:_______________！

咁 公價人情 ，又唔見會咁

我試過有間公司得$1

迫死啲管理層

老闆個老母死左?
有無紙巾同糖呀

吉儀咩屌

試過，你去出殯咪有，冇去果班冇

仲要登記，驚你攞完又攞

公價吉儀

因為垃圾晴報冇派開工利是
妓者驚激嬲上頭，唔敢報

魔魔而家有冇工開

冇

lm